依班假乞衣利用香港人嘅同情心

屌你老母支那假乞衣
大家咪再俾依啲仆街呃到

推